中共話中英聯合聲明已過時失效?

大家睇睇

英國可以唔需要履行承諾，收返香港，甚至要求中共賠償?

Message to the Free World

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

係 可以收番界限街以南 再將新界俾台灣

英國可追討賠償添?

呢個唔清楚

失效嘅話香港島同九龍半島唔係應該還返俾英國咩

收得返香港嘅
英國可以再起風雲

唔好漏低新界撚呀

push

7點元朗站靜坐

Boris Johnson: Make British great again

831 死線

Please do it sir

今日元朗 明日香港

支共講0既野，全部倒轉睇就得

其實, 英國皇室有冇出過聲? 有冇了解英國既巴打係度?

有無法律專家解釋下啊
quote 維基百科資料唔確定嘅喔😯

right, 推到有法律專家

Pish

Contract law 第一堂就有教
只不過英國佬教既同讀既都係屎片咁解

我其實 懷疑 仲有啲 大家 唔知嘅秘密條約

唔係講笑, 收返香港
英國十年內可以做返歐洲一哥

bc不是夢，多謝支那

新界俾中華民國
一樣係自由世界

台灣當然都好
不過始終太近中國 成日都俾中共搞小動作

比左台灣
台灣再即刻比番英國
大家自己人
左手交右手姐

應該有，唸起將中共貪呃反黎的錢賠俾英國就爽

應該將香港同九龍半島歸還英國